是否假7502??

呢條友喺fb放7502

似假

我都覺得係，有c兄post過真假圖，左假右真。

好L假

個袋低清到咁 假

呢啲仆街全家死剩佢一個。

唔對比點睇到係假？

包裝太蒙 唔清晰

另一個巴打講過真嘢3M logo嘅printing,「3」同「M」係有兩點痴實相通

眼睇你嗰7502隻「3」字上面個段curve冇連住M字，得下面嗰段curve有連住。
即係假。
除非我睇錯

好似睇緊潮流台d波鞋post